[兆康] 間二合特色餐廳 串過馬撚

今日去食 企門口個條撚樣啲態度 語氣串撚到
食屎啦 即走唔撚幫襯

😵

💩

Sor 係兩合特色餐廳☹️

食過隔黎果間 兩合冇食過

食過 又貴，落下層去飲茶算

我都無食過 今日參觀完青山 見openrice有咪去試下
屌你入到去門口 已經串鳩我 叫我死返出去排隊
態度仲衰過叫狗咁

我食緊隔離個間 一路覆緊你post

屌你老母 果日食個沙嗲牛肉麵
啲牛肉又霉又成陣鬆肉粉味
真係狗也不屌

以前同ex成日食
我覺得佢D撈粗幾好食

食開狗糧咁無得傾啦😂

又到晚餐時間 推一推等小啲人中伏先

推間垃圾野 門口條馬撚都唔知係咪老闆黎💩

試埋另一邊間澳斯林先同我講野

同ex唔想出街就叫外賣

兩合真係好難食